請問如果淘寶無揀集運 又無填香港住宅地址

最後會唔會送到落黎

到咗大陸集運到 會再畀你揀地址

利申：順豐係

但係
我無揀到集運wo (包括邊間，邊到...)

因為我用電話咁
佢都無比我撚
我淨係填左地址 係香港xx地鐵站ok順豐自取 咁咋

冇地址點會送貨
搵個賣家啦⋯伸問

因為我用電話禁
佢都無比我揀
我淨係填左地址 係香港xx地鐵站ok順豐自取 咁咋

on9樓主

我寫左地鐵站ok順豐自取 得唔得

有填地址？咁你預咗直送貴到仆街都得啦

比夠10粒 你

佢又唔話我知幾錢運費果d 好迷惘

比100粒我都無所謂
真係唔識嘛

你咪慢慢等睇下得唔得

留tg 睇下幫唔幫到你啦

我驚2樣野
一：我咁寫送唔到過黎
二：運費貴到仆街

但我真係睇唔到佢有比我揀集運定咩

有填電話嘅話就會send message去你部手機

叫你去拎,運費就睇你幾重 ,通常我直送香港1 kg 34 HKD

落訂單果陣會有得揀直送定集運 到集好哂貨俾運費果陣會有得揀寄去邊間集運點

有填呀
不過話我知d咩

我見佢有件貨（product a）比左間叫圓通
product b就比左北京順豐

毒撚唔識用tg

btw tg係咪即係instagram?

佢會俾個號碼你,跟住話件貨已經到咗,你show比啲人睇再拎,我平時用順豐站就係咁,唔知便利店一唔一樣

無
肯肯定無
係咪因為我用apps買既關係?

咁我d野又唔係好重 （好似係）
咁如果我無揀集運
當全部直送
我係4間鋪買係咪要分4次拎
屌 好撚不安

ok係順豐站黎
呢個我肯定

但而定有d貨唔係順豐手

你係地址直接打咩ok便利店自取?
正常應該係
1. 你揀國際轉運有得俾你揀用咩速遞係邊度攞 貨到收sms
2. 係地址嗰度填私人集運地址 貨到收sms
3. 填屋企地址寄順豐